Ja mam jeden pokoj v Areal Hloubetin. Tam je dve posteli. Vpredy je malý hnědy kuchyňský kout. Vedle je bíla lednička. Vlevo je sprcha a tachod. Vpredu je dva stůla a dve židle. Vlevo je dve policný. Na polickah je sešit a kniha. Vpředu je velké okno. Vzadu je hněda dveře.
